# php1c.ru

Если 1С можно запускать на .NET(http://oscript.io), то почему же  не пойди далее и попробовать запустить на интернет технологиях например на самом популярном PHP.

На данном этапе это просто выполнение строки кода на 1С(по русски или английски) без дополнительных модулей...
Перенаправление для прямого тестирования: http://php1c.ru

Включаем обработку 1С для тестирования - UnitTests.epf
Те функции которые тестируем:
- Работа с датой (Есть. Файл теста- unit-tests/Dates.txt)
- Работа со строками(Есть. Файл теста - unit-tests/Strings.txt)
- Работа с массивом(Есть. Файл теста - unit-tests/Arrays.txt)
- Работа с структурой(Естью Файл теста - unit-tests/Structure.txt)
- Работа с числами и форматированием (делаем - unit-tests/Number.txt)
- Работа функций и процедур в коде(тестируем)
- Работа с файлами (делаем)


